如果你係女仔，會改咩英文名？

Rebecca, Evelyn, Claire

一定唔會叫咩candy, apple

Pussy

Tiffany , Stefanie, 呢類3個音的

Reema, Khayla, Lujayn

一定叫Tiffany 試吓做八婆

Michelle

kawaiibaby

Gigi

Cecilia

Celine / Dion

ChickenG

Lauren, Hayley

Slot

Jasmine

Chloe / Nicole

Vagina

beach

Mother fucker

Peter

安祖娜寶貝

KFC baby

沙田中學相認？